有無人講開香港班超級富豪既恩恩怨怨？？私底下咩關係？

誠仔同四叔不和
點解四叔個仔用左誠仔個名？
但佢地同雞扒妹老豆好fd?

老實

留名聽故事

留名

恭喜你呀

廢事嘈

打工仔黎咋

邊個係我女朋友？

快撚啲捧紅佢

當年彤叔發跡後比仇家追殺,著草去台灣,人生地不熟,好彩雞扒妹個呀爺接濟佢,但原來雞扒妹呀爺精通堪輿術數,暗中用五行之法+幫後人改名改做純官個名,吸咗彤叔少少運氣,如果唔係既話當年彤叔做倒真正大哥大啦

有傳言說李兆基和李嘉誠他們兩個似乎是仇人，因為李嘉誠某次讓李兆基虧了很多錢，所以李兆基明確表示和李嘉誠是仇人，連兒子都起名李家誠，應了香港人所說的打仔（打李嘉誠）。

咁點解唔直接叫李嘉誠,而係叫李家誠 ?

表面不和 內裡friend底 唔係點榨壓你班港豬

不和同聯手壓榨 2樣野 是無矛盾

就好像中共一堆派系 一堆元老

想聽大劉

我驚講出黎會俾人付as：刀鄒也心尸

大劉同彤叔好熟，好尊重佢

關連登班公屋仔乜事？

頭盔都唔帶